李純恩：瑞士銀行也使壞了

李純恩：瑞士銀行也使壞了

瑞士銀行承諾將自動向其他國家--當然以美國為首--提供外國人帳戶的詳細資料，想不到對這個決定反應最大的是中國人。

據說在外國記者會上被問到這件事的時候，中國外交部發言人華春瑩回答：「我們注意到瑞士的新動向，我們嚴肅敦促瑞方以對世界和平負責，對人類安定團結負責和尊重他人財產隱私的態度，謹言慎行，充分認識公開客戶財產信息可能導致的嚴重後果。」

以上這段是網上消息，網上消息真假難辨，我當然希望這一段只是網民惡作劇的假消息，但萬一是真的，那也不出奇，因為神奇的國度，像惡作劇一樣的現實情況又實在太多。

結果內地媒體證實，這則在中國社交媒體廣泛流傳的「所謂中國外交部回應」的舊聞，的確是假新聞。

不過，如果從一個正面積極的角度去看，瑞士銀行肯向外國國家機構透露客戶資料，對中國也不是壞事，中國不是大力肅貪嗎？如今存在瑞士銀行裏的中國客戶存款，頭一百位中國客戶加起來的總數據說高達七萬八千億元人民幣，這麼大一筆數字裏面，能為肅貪提供多大的信息量？可以做多大文章出來？

除非，這些錢是不能做文章的。

感冒童

亮劍

推到瑞銀公開狗官資料

推到知點攪先公開

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

幾年前新聞

習大大係到拎返都夠玩一段時間
推到習大大支持瑞士銀行公開資料

三年前，不過唔知點解又講

推到知點攪先公開